大家一齊些牙下文宣谷巴絲打嘅一番心血啦

Hi 我地文宣谷巴絲打整左一大堆611 612嘅宣傳圖比大家，但好似仲未好廣泛流出，快啲一齊黎轟炸出街呼籲身邊嘅人，無論係咩派都好，繼續黎關心逃犯條例嘅情況啦

（文宣谷有大量重覆嘅改ver圖，所以目測差唔多就無save低，可能放漏咗某啲巴絲打心血麻煩幫手post返上黎）

推

推!

有無文宣tg
識ps

push

有個post有齊曬所有tg谷link 我搵下

巴打唔好意思 依家太多人資訊太亂
但你可以整完之後放上黎大家一齊用
或者入公海tg

Ok no prb

多謝幫手開POST!